點解有啲人咁鍾意做埋啲小動作搞到個關係咁陌生

其實可以多點禮貌同尊重

你都明？

偽小人

非常明

我都唔想 但見到對方咁我好難唔諗咁多野

點會唔明... 返工大L把

係香港尊重人係原罪